[ 圖輯 ] "黑警扮示威者衝入警總" 依單野 今次一定要推到各國報紙電視台網媒都報！！！！[ 記者入 ]

仆你個街你老母你班差佬可唔可恥？

記者拍左片既唔該post出黎俾大家廣傳

唔該各位手足 各位傳媒

一撚定要文宣又好ig fb Twitter reddit又好，一撚定要將依單野推撚到上國際！！！

碌柒咁

不推不是人

推

push

無恥

文宣組

至於「卧底守則」，就是不能主動做犯法的事，即包括殺人、傷人、吸毒、販毒、強姦、非禮、打劫等等，所有刑事罪行均不能觸犯

告佢暴動啦 引其他人衝警署

又柒出國際

班狗iq真係低到震

建議兩位立會議員聽日去報警

01出咗

Push

煲大佢

推爆

一定要整段文宣片佢嘆下

先reddit

好撚柒呀 屌你老母

可能係真呢

好撚柒

鋤頭定抹窗果舊野呀

01 話係清潔水刮
有人話係鋤頭

邊樣先真 差好遠下喎

個樣咁犬就唔好學人做25啦

pish

幫推

臨時演員都係演員，啲戲認真啲啦阿 sir

黑警諗住煽動群眾再嫁禍比示威者，呢招幾絕

Up

Pish

推
記者快d放片！！

食屎狗

*純粹提出意見only，手下留情唔該*係咁圍狗屋作用其實有冇咁大？

偽進仔智力

PUSH！！！！！！！！！！！！！！！！

告佢暴動

告得

好柒

好撚唔專業 口罩又無 頭盔又無
克警到底仲要做幾多柒野 自己扣血

屌無片有能用咩

推到快啲有片出

狗扮人gif歡加料開post

有埋片就水洗都唔清

屌有佢衝嘅片未 搵極都未搵到
想一set圖文並茂咁大肆宣傳

我懷疑當日有警務人員煽惑暴動

柒定係型 只差一線

認真呢個真係要推

傻鳩有樣睇

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

黑警仆街死

大大力推

少女聲：「好撚柒啊，屌你老母！」

超級大傻仔啊！
btw 即係之前掉磚掉鐵枝都好有可能係警察做架啦

又要麻煩文宣做嘢

起佢底啦！

極身已經覺得隻健身狗7架啦，屌你老母唔夠一個禮拜爆單仲柒嘅出嚟

推㭍佢

推爆佢啊屌你老母

屌！真係黑暗醜惡

唔好再柒啲 真係比人笑一世 外界就笑撚到仆街你班廢柴叫做 狗

笑撚到仆街，銀河級助攻

柒頭 你真係好柒

一定要推上報

操到咁大隻
但個樣似輕度弱智

推啊 推上報

柒出國際

push仆街

Source: 立場新聞

白卡佬咁款

記住摭返自己友

真。暴徒

如果有料 最好拖一拖 之後牙膏咁出
睇情況 如果做唔起 一獲爆

又無委任證，點投訴黑警煽動示威者？

記者做嘢！！！！

真係捉到鬼

香港警察柒出國際

屌你老母當依到中國咩？ 咁撚易呃？

無換過衫

柒撚到

直播睇撚住開閘護送入去都仲唔係警犬？

搵唔到直播片住 都搵呢張做證先

差佢帶頭條片 有埋佢就仆街啦

好7

係玻璃刮

On9 黑警

如果有證據，第一要警方交代，第二就係可以成為一個理由要放番之前被拉嘅示威者，因為不能排除合理懷疑示威者係受到警方帶領衝擊

PUSH

Push!

2019 top ten柒

死賤種

可恥

推到仆街！

笑撚死咩

推到上國際

cls 文宣組唔該

推
喺現場睇到，隻狗柒到仆街

屌你老母黑警無恥到

好撚賤啊屌

灰衫黑警狗已觸犯暴動罪。

哇，咁好撚殘格喎

agree,

真係唔可以俾佢不了了之

先推蘋果A1

真

勝利嘅笑容

蘋果

有線個Facebook有原片了
佢係身份敗露俾人由地下追到上去

不要胡亂作故仔

所以佢件衫寫52咋 唔係寫25

有咁大煲咁大
學tvb洗腦式重播
街站播到全香港都知警察幾卑鄙屈示威者

一、警察自爆俾全世界知明屈示威者
二、唔認？咁我支持警察嚴正執法，拉鳩灰衫告佢衝警察告到佢坐終身

四肢唔算發達，但頭腦極其簡單..

我地要諗吓聽日警方會點駁，我地個文宣係要令佢地自相矛盾駁唔到

推爆你個柒警狗
毅進仔真係無腦
做戲都reherse 下先啦

有佢帶頭衝既片未? 而家未夠證據

一定要佢冇咗份工,唔係只會變本加厲出賤招

乜原因都無用，衝就係暴力行為，涉及暴動，喇沙一哥教嘅

OP xpost去gifs多d人睇

推到佢屌老母

煲大佢上國際
暴徒就係黑警

有晒證據

推啦

不能接受

隔離po 已起底

傳比外國傳媒

柒到唔敢睇

暴徒！

被記者影到帶其他示威者衝向警察總部

手持盾牌同棍器意圖衝向警總鐵閘

被記者及議員及時阻止

黑警自己衝, 算唔算暴動

推上頂

狗真係狗

柒到

哇，7到呢

一定要煲大佢呀！
無恥黑警煽動暴動 嫁媧示威者！
之前啲扔鐵枝分分鐘都係佢地做架

想揭杆起義既義警
你先入狗屋黎個裡應外合！

唔只呀，612黑警掟磚再誣衊義士，已屬串謀妨礙司法公正。

無人扮示威者帶頭沖擊呀

好似話原來係無帶頭衝

咁撚識玩啊！阿蛇！

Fake news

有線出哂街啦

佢比人捉到係鬼先暴走上平台

唔係想開鐵閘，而係佢被圍想入想去炸

造假新聞咁同啲藍絲有咩分別

咪比位人入啦

好賤 今次又推比邊個先

推到黑警仆街死屌你老母

推狗上國際

要求警方交出暴徒！

推 第二朝要見到香港警察潛伏人群中煽動示威者情緒

只係見到灰衫男士行最前衝

起佢底先啦

Backup 咗去pronhub

有線live影住

Kay Lam:
有線VAR與連登案件重組：灰衫便衣警察隱藏委任證，手持清潔水刮，被發現後再挑釁示威者，逃走時撞倒物資與女示威者，逃到警總鐵閘外時，撞擊警總鐵閘，不知是扮衝還是急於回狗屋，人群不斷叫佢出來勿衝，最後確認便衣警犬，在噓聲中於被其他犬隻接回狗屋

原TG錯誤消息：灰衫便衣警察扮示威者衝警總，被發現後向其他警察求救

繼續柒出國際

有人話佢拎野企圖撬開鐵閘 有冇人有片
淨係見到apple live佢上咗走廊之後拎起咗枝疑似清潔地拖 之後就打電話 最後喺其他狗隻拎起盾牌護駕下入返狗屋

推比全世界睇你個衰樣

原來所謂嘅暴徒都係黑警卧底

推推推

柒撚到咁可以點幫？

蘋果記者

推到黑警仆街

有冇影到佢叫人衝! 最有力係呢個

係水刮喎佢拎

蘋果聽朝要擺A1既上半版啦
等D藍絲見到咩叫暴徒

好撚柒呀
事敗好心就咪走入狗屋啦
無腦

不安

推到核爆

有片有真相！

你敗走都算 走返入狗屋真係on9
本身你仲可以話唔關你哋班狗事 依家方唐鏡返生都幫唔到你啦

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

推爆佢

推啦 傻鳩

可以訪問兩位議員係咩事嗎

佢似想殺人 有晒武器

推撚到香港警察國際譴責

攞哂架餐衝閘 點都入一條煽動暴動啦 真係有人陪佢衝買點算

可參考
Police officer disguised as protestor attempts to lure protestors to trespass to police headquarters

乜d人咁古惑都有嘅

唔係點會叫黑警

出發前諗清楚

推上國際

睇左有線，好似唔係咁講喎

黑警真係做咩都廢過人

推爆佢老母

仆街好撚狗閪

推啦屌
7出國際
要全世界都知道

icable條片淨係話個便衣黃左, 無提佢叫人衝既?

x2
老老豆豆如果砌佢生豬肉佢都食撚硬

警犬呢獲水洗都唔清

Now I able fake new，佢地係鬼。屌，兩大香港媒體原來到tvb一尻樣

Now icable

你智障架?

長者圖時間

唔係，你呢？

可以加埋之前dishonest單野一齊講
到底警犬有咩係做唔出

黑警可恥!!!

真係知法犯法

唉，答下你啦。Now icable 咁多camera 唔通只係影到後半段？佢地似係cut前cut後自己作故仔多啲，做法有如tvb。

點止啊 帶頭衝擊警總喎

Cable有片架
幫幫手

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

留隻condom仔喺外面呀嘛警犬原來會重用condom

推到黑警無面見人

阿SIR唔記帶鎖匙, 依家用工具開門咋, 咪屈得就屈

Ok

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

藍絲page洗板用 or 長輩圖材料

推～～
極可恥！

柒撚到 ....

仆街到

推這個

推
成日話學生掟磚，其實係阿sir掟磚至啱

最PK係CCTVB倒轉個故事講：
話係示威者阻止警察返工，對他拳打腳踢！

屌 香港警察真係好撚廢

暴徒：夠做埋黎

幫推推到佢仆街

香港警察真係好撚賤

屌佢老母推呀！

推推

差佬冇腦係真
輕輕一推

咁多個post要推...慘

又要推

推到佢落地獄

faked protester from police stirred up riot to ruin protester reputation

仆街啦死黑警

好難一句入面寫3-4 個 idea
1. 假示威者
2. 黑狗
3. 搞事
4. 破壞示威嘅和平進行

見到灰衫黑警有關既都要推post
單野擺明扮示威者fail敗走

出面D扮中立三毛仲想帶風向
叫人咩諗清楚 咩小心炒車
對果D topic負評上一頁就算
唔好回 唔好幫佢地推post

出邊一大堆洗地post
又假膠又引戰
做得好明顯
唔好再回,推返D正常post啦

推佢老母

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

一定要推

大家善用起底
新會員但又叫人理性,睇清楚唔好炒車又或者玩膠引戰搏人屌個D全部都係洗地狗
推返D正常post

又冇得又登外國報俾全世界知?

幫偉大既公安同志洗脫嫌疑?

今日警犬專做埋啲鬼鼠唔見得光嘅嘢
不知所謂

這是正式錄用的警察嗎？

又一柒出國際事件 絕對要推 俾全世界人知甚麼是香港警察

推爆香港公安

推推推推

記者們

嘩

堆

比人打

推到黑警仆街死

班黑警真係屌你老母正仆街

有冇眾壽登頭版？